我找到一些紙，粗略地畫了一個設計棚子的樣式，一個簡單的2乘4的框架，上面有一層瓦楞錫。 我錯過了酒吧。 所以我在自己的後院建了一個。 Nick Heil, 2020年10月16日|Outside Online 
 戶外工具棚可以真正改變忙碌的房主。 最好的戶外工具棚為您所有的存儲需要|PopSci商業團隊| 2020年10月14日|科普 
 那裡的房屋可能是用金屬板和膠合板建造的不穩定的棚屋。 一個骯髒且日益嚴重的問題:廁所太少|斯蒂芬妮·帕克| 2020年9月24日|學生科學新聞 
 總部是一群像機庫一樣的大棚子，周圍是樹林，離人跡般的小道有幾公里遠。 真菌佈道者誰將拯救蜜蜂-第90期:綠色的東西梅林舍爾德瑞克| | 2020年9月23日|鸚鵡螺 
 從一間空餘的臥室和樓梯下的一個角落，到後院的一個小棚子或一張改頭換面的餐桌，全球數百萬剛開始遠程工作的人都不得不重新評估他們的居住空間，以便為一個可行的工作臺面騰出空間。 窺探世界各地的家庭辦公室|安妮基多| 2020年9月20日|石英 
 他說道:“我覺得手機遊戲開始蛻皮了，擺脫了所有的陳舊內容。 “沙漠高爾夫”是“憤怒的小鳥”的現代藝術|亞歷克庫巴斯-邁耶| 2015年1月2日 
 當我第一次來到杜克大學時，和一個陌生人約會似乎是一種擺脫壓抑的方式。 隨機約炮或乾旱期:為什麼千禧一代大學約會失敗|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野獸 
 一夜之間，人們擺脫了恐懼、偽裝和束縛。 哈維爾如何激發天鵝絨革命|邁克爾·贊托夫斯基| 2014年12月6日|每日野獸 
 無價的紙莎草紙和贗品都在網上公開交易，它們可能揭示早期基督教的真相。 《拆解歷史:古代文獻的黑幕在線交易》|Candida Moss | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 當蝙蝠被感染時，它們會釋放大量的病毒，從而感染其他動物。 蝙蝠與埃博拉病毒的聯繫終於解決了Carrie Arnold | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 為羊群建了一個小畜欄，為小馬建了一個簡陋的棚子，家就這樣完成了:這是他們有生以來最漂亮的家。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 上面，巨大的標準電燈把白光照射在熙攘的人群上，投下無數奇形怪狀的影子。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 接著，一陣悲傷向她襲來，她痙攣地抽泣起來; 但她仍然沒有流淚。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 即使是草地，也常常是脊狀的，以便快速地排水，而深溝或排水溝則是柵欄的職責。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 羅伯特就在外面的棚子下面，斜靠在翻倒的小船傾斜的龍骨上的陰涼處。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦